牙祖︰ICON唔啱用？咁快D返黎繼續做狗

牙祖表示︰

保證十年如同一日，所有廣告收入，一蚊都唔會用落你地班賤狗身上~ 如果SERVER 快左，你地屌死我都得！

牙祖等左呢下好耐

見到唔少打手出哂黎又話要打簡體又話要閃字~
傻豬先會覆分化POST